[唔準諗即刻答]一句你宜家想講嘅歌詞

而你不打算坦白 偷心的騙子最賤格

閉起雙眼你最掛念誰

我可以跟在你身後像影子追著光夢遊

I got to learn how to love without you
I got to carry my cross without you

推醒這個發夢女人

你可以為我點一點火
然後讓我至少此刻可度過

빨간 맛 궁금해 Honey

原來沒有 從來都沒有

情人換過六百萬次 不見我有哪次專注

到了這一刻終於望通透
原來愛情來過半分鐘也沒有

喂呀

位置變了 各有隊友

想那日初次約會心驚手震膽顫
忙裡泄露各種醜態像喪屍
其實哂成首既歌詞都好中 好多人應該冇同感

無謂再關心你 我沒資格慰問你

留下我怎麼去克制

say something i'm giving up on you

曾經撕心裂肺
換來一句對不起。

How to save my life

聽過

以後別做朋友 朋友不能牽手

好聽 追光者

I won’t say I love you if you don’t

唔屌你以為自己好撚型
屌啦星

近日像性慾下沉恍惚的步履

離開，不應再打攪愛人 對不對？

誰坐在旁飲一半美酒

如果 命運能選擇

你總是心太軟～心太軟～

想心酸還可以 想心底留根刺
至少要見面上萬次

oh oh oh oh oh oh oh~
我俾碌蕉你含～

活得精彩結尾切勿流眼淚 來讓我詩歌班裡悄然沉睡這是自然程序

叮噹可否不要老 伴我長高

以後別做朋友，朋友不能牽手

不專一好像是做壞事

Tell me what to say
So you don't leave me

還是我不夠好

我可等你嗎可等到你傷口結疤

我快樂有時 我叫悶有時 也算上天的恩賜

我說，你點你的火，我難自己的過。

冚家拎 冚家拎

如何勤勞 便有甚麼出路 令你與我少了幾里漫步

是你一早知道我們有的通通不算愛

不用淪為伴侶，別尋是惹非

無非想放下你 還是掛念你 誰又會及我傷悲

你不要令我多幾多渴望

什麼叫絕望 抬起眼望望

沒有歌怎敢說心事

You rest inside my mind
Since the day you've came
I know you would be with me

有想過重遇應該不錯 卻清楚就算再遇卻怎麼 時地已過

能不能給我一首歌的時間

眼眶就算苦澀 心也該放下了

如果你太認真 只會悲傷

請記得發夢 定能飛

為什麼只可跟你維持朋友的愛

你我在等天亮 或在沉默醞釀

並沒甚麼我愛上的不愛我

只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過

別猶豫 別偶遇 別相遇

放手後愛依然在
雪融了就應該花開
緣若盡了
就不該再重來

all right all right all right
some body watching u..

在我心上用力的開一槍 讓一切歸零 在這聲巨響

我不可以講內心的一句 明知多登對明言就會相許

再見如果瑪莉走了 誰人是露絲不再緊要

誰忘不了 誰孤單

看不見妳的笑我怎麼睡得著 得著～ 🌈

別怪他

如果我露出了真身 可會被抱緊？

別離開我 別放棄我 我那麼那麼需要你 我好愛你

我等的人 他在多遠的未來

我的心痛竟是 你的快樂.....

寧願沒擁抱共你可到老

Baby bye bye bye

我不要祇安守於被窩溫暖中
我想勇敢一點 將你緊緊抱擁

I can make you happy make your dream come true
nothing that I wouldn't do

明白到 遇上你 盡力 也只配有場遺憾

been wishing for you

我沒有放不低的散聚

陪著我 陪著我 如像你吻他人那樣

也許倦了 也許太衝忘
令我不怎快樂 沒有話想講

愛得那麼認真卻只聽見了你說不可能

難道沒練習太耐

Let it all out. Let it all out

你 承諾過的會做到？

於畢業禮共你興奮合照 不過也始終不夠時間

想得太多 失去了知覺

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

現在道別願你可記得我

I believe I believe I believe I believe that we’re meant to be

還能活才是諷刺 故此不用做傻事
讓痛苦輪迴千次

熱戀 是輪流 盛裝赴宴 幾回新鮮 幾分甜

循環地叫我受難 再沒甚麼感覺
我已活下來

發覺我正紅著眼 舊座位沒有她

等 寂寞到夜深

未有過的愛情 但有種溫馨